（突發）Air Berlin破產

差啲買鬼左佢機票
One World唔知會唔會出手

連登無機票撚？

10月頭飛歐洲 轉機個程就係柏林航空

唔會有事 政府會繼續科水 直至搞得掂

又唔驚既 聯營航班 仲有阿提哈德睇住

今次就係因為中東佬唔泵水引爆

咪就係囉

唔買都買左啦
阿提哈德同柏林航空既聯營航班 斷估唔會去到轉機個陣放生我係阿布扎比掛

政府有無話會科水科幾耐

剩係睇到科水1.5億 我10月頭先飛